比張圖我試下幫你整郁佢

用Ae整？

仲以為N年前伯爵果啲垃圾動圖

屌你一張貨都交唔到

樓主，我們到了.jpg

sorly sorly 琴晚瞓著咗 要返工
收工我再揾時間整

係呀 同PS

樓主已潛水

等睇

喂 起身呀

搞成日一張都未整到

走數Post

splm

試未

草草地都整住一張睇下先喇

24個鐘1張都未有

樓豬已經著左草番大陸

樓主想俾人郁多過想整郁啲圖

此post已完

more

fake post

整未？

樓主呃圖

走數正仆街

凌晨都未收工？

樓豬又訓著左

人呢

代樓豬覆：工作太忙，都係唔玩了

有啲想幫樓主完成大業可惜臨瞓先睇到

搵人試下整郁樓主先

整完一張就無哂影
其實係咪你整架

樓主還好嗎？

冇時間就唔好出po啦

熱門都上埋一張圖都仲未有

笑死 入黎睇到十張圖十張都唔郁

on9樓主

。。。

樓主愚人節撚哂我地

有冇咩key word可以搵到tutorial?
幾得意

樓主係咪記錯愚人節日期

愚人節呀嘛

Sorry咁多位，無諗過咁多人咁踴躍
已經著手整緊

終於出

Ok 原諒你

樓主爭咗佢冇叫人眾籌
打幾行字出張圖冇下文

睇嚟我入嚟時間啱啱好

ok wo

成日前嘅post, 咁都live到

終於有圖

樓主真係找數

樓主勁啊，整郁d 圖片要好花心機同時間

好cute

我都係幾分鐘前入黎

仲以為樓主消失咗

幾正喎

Lm

G chi

癲

留名

幾掂wo

高質lm

好有喜感

怪錯你了

找數真漢子

樓主本身果幅圖都好靚,想睇多d

jeng wolm

你整到咁
叫整開gif 果個巴打情何以堪

嗰啲幼稚園級唔好提
唔同路線

見你找數果d 幾高質，算你啦

高質 推

點整，俾啲keyword我google 下

支持

原來已經live左

可能遲左， 樓主又要準備聽日返工

高質po

整唔整到？

強帖留名

好勁

又幾可愛

比次機會你
我著返條褲先

呢張掂過隻貓好多
成件事好smooth 唔突兀

好正

以呢個速度要找幾耐先找清筆數

我仲以為樓主會四月一就黎講愚人節快樂

btw 想試下樓主身手only, 難度5星 可無視

lm

高汁post 留名

樓豬加油

樓主早一日出po 為愚人節做足準備

樓主失蹤

好勁樓主 原圖像素咁低都整到咁

ho ball

屌你老母

Lm 跟進

原本諗住屌屌你，丫衰鬼又整得幾靚

懷疑去到爆post樓主都整唔到10張

製作需時，加上我又要返工，咁多位體諒下小弟
同埋有啲整出黎太嘥時間或唔知點整好我會skip 🙇🏻‍♂️

比d信心樓主

算啦算啦

大阪

樓主加油

屌

返工返到好抑壓
睇到呢個post都好歡樂
感謝樓主

麻煩整咗個雞髀先

推

整唔整到我張炸髀薯條

笑死

又整得幾靚喎衰鬼

呢張坐監

快手啊！！！！樓豬

高汁 lm

ok 喎

得兩張?...

追故模式 - 開

呢張整咗一半到 但效果好似唔太好
同埋我需要休息下 遲下再整
多謝咁多位支持

砰！

等樓主整呢張

以為係膠post 點知真係會整

仲以為係愚人節撚狗

樓主係咪做開animation 好勁

樓主好俾心機

好勁呀！以為你先係原圖

高汁

唔增加樓豬workload喇食花生算

加油

好屈

支持，有趣

有冇用plugin?

個個當cm人狗咁撚
樓主加油

add oil

G持！

Lm等睇

咁快live左
樓主加油

咁多圖點整

呢幅好癲……

留名支持

笑死 睇睇下以為愚人節玩人
點知樓主上水 重要高汁

好正
Btw樓主#1個張好靚好有feel

超高質

樓豬整呢張啦

一早講定整幾多張好啲加油

LM gchi
呢啲整要好多時間

LM

可以叫個乜柒lm巴收皮

本身係片/gif個啲就咪霸住啲quota啦
支持樓主慢工出細貨

以前已經睇過，唔知點解係呢個post出現就笑撚到停唔到

好得意

難得有高質po

整佢老母！整爆佢老母！

我愛樓主
找數真漢子

樓主

how

支持樓主慢工出細貨

樓主用咩整

係咪live左

哇好高質

正在播放《韓子亮 TL HON - 留名系統啟動》

［按此略過廣告］
●────────────────
⇆ㅤㅤㅤ◁ㅤㅤㅤ❚❚ㅤㅤㅤ▷ㅤㅤㅤ↻

樓主好勁 幫忙一推

LM
有排

CLS

整得好得意

好正，咁都俾你諗到

笑死樓主一開始唔得閒整比人屌到仆街 以後唔敢訓覺
btw 啲圖居然唔係hea整 gchi

屌點解唔係perfect loop

爆肺？

lm樓主加油

樓豬是咪要整到天荒地老 咁多圖

支持 難得有返咁上下實力

Power

堅勁
要好多心機
辛苦你

可以留係呢個畫面睇幾分鐘

seed

我又嚟參戰下先

唔該哂樓主

我頭先仲諗會係個圈郁

想搵教學學整
請問要search 咩keywords?

好癲

個樣咁似男人

睇哂成個post，最期待呢個，樓主唔好skip呀

Splm

留名跟進

鳩整

好正呀樓主，比心機等睇圖！

有冇教學出 想學

呢張根本本身就識郁
活生生畫面呈現腦海

好靚丫，樓主你用咩整架？我都想學下

笑左

勁呀

樓主我地等緊你❤️

More

好正.隻貓張圖望左好耐

呢張真係幾正 我都cap左

樓主好撚勁
下次我建議你寫定限定整幾多張比較好

唔係整到2047都未整完

who?

code?

落地獄呀

邊個

正

巴打好波
不如整個教學，教下我地呀

整呢啲真係唔係㩒個制架
你班友仲係咁狂po相，
樓主要辭工整一年都未必整到

我愛錢七

仆街唔郁我都笑啦要落地獄了

二張 就用晒樓主時間

上網見到

樓主不如錄底佢丫
放youtube 我一定課金

叻喇，返入後台補補妝啦

好想學

搞咁耐先得兩三覆

點樣可以做wallpaper都識郁？

咁樣present幾好

喜你老母感

live左 加油有無其他高手幫拖

高質post

好勁呀

好可愛

留名等樓豬

好好笑 隻貓戇居居咁

鳩up 7 屌 垃圾

老馮咩

拉

問題係一張貨都交唔到 咁個post 你開都得啦

Lm睇薯條同雞髀隻抽

掉掉下掉成堆落嚟應該仲正

高汁lm

有質素 我願意等

問題係交左貨都睇唔到 咁你屌邊個都得啦

創意同技術要兼備 樓主好勁

盲嘅都識上連登

喺連登開呢啲po諗住唔多人？
要唔多人你過舊登啊嘛

等到2046

Spine?

屌, 我仲順著追落去
心諗仲未有人屌樓主
訓教就咪撚開post啦

一下就追到LIVE......樓主點找數

你個名

樓主有排整

樓主，我又live了

樓主呢

我都以為會似水波

好正
但龍鬚個影係背脊冇跟住旭

樓主係咪想取代lm巴做連登gif王

整左幾張就收皮拿

Lz好勁

樓主pin this

等樓主

想問吓係喺邊度

獻醜不如藏拙。。。

你都係想人負皮你啫

要補返個地其實都煩既

班人應該排到出年都唔會排到

Au sydney
見到 Opera house

笑撚死

要seed

樓主去左邊

得兩張

樓豬方唔方便加速

留名

郁埋個「肺」就正

樓主比心機

痴撚線 攞人命

有冇教學

正式宣佈樓主已過勞死咗

Block左你好耐

十尻幾頁
樓主呃圖

好撚勁gchi

如果啲雲郁埋就正

以色列一家網上族譜公司日前公布了一項名為「深度懷舊」（Deep Nostalgia）的人工智能（AI）新玩意，用家可以免費將照片上傳至服務平台，透過AI技術把靜態照片處理成數秒的動畫。栩栩如生的製作成品在網絡掀起熱潮，有網民利用技術緬懷已故的親人，但亦有人指效果令人毛骨悚然。
My Heritage希望透過新研發的技術讓用家令心愛的先人「起死回生」，並探索家族歷史。用家只需在網站註冊賬號，上傳照片後即可立刻收到「活化」照片的製成品。「深度懷舊」透過人工智能及機器深度學習技術，對照片中的人像進行追蹤及「活化」，令照片、雕塑、畫像中的人物復活。

I love you bro

禾送正苦
唔怕

手足

屌你老母咩.jpg

加油樓主

樓豬撚狗

live

因為太多圖既關係，我一個人真係有排搞
所以打算剩係整正評多啲既圖
平時太忙所以大多都係夜晚抽時間出黎整，希望大家唔好咁chur

好靚啊巴打可唔可以整個16:9版做iPhone live wallpaper 感謝

留名等睇唔洗太大壓力 跟住自己個flow做is fine

其實冇問題 都唔知你屌乜

你琴日覆呢句都未必有人屌，人地貼咗幾張啦盲閪

我exactly 真係講咗 喂ok wo 出黎

勁

有創意 有技術
勁

認真勁 想學下嘢

補異色花紋其實好煩
即使我折衷中間個度用咗結晶化都補得唔靚
純ps做gif對我嚟講又無咩試過
要做到生動既 animation其實一層一層 layer save png放落video editor仲快整到

btw習慣了

又唔係收咗佢哋錢 使乜唔好意思

果啲本身都係影片嘅整來做咩

Live 了

好撚正

平時番工係咪都慣咗低聲下氣

屌你，而家欠撚左人咩。自己鐘意幾時整就幾時整啦

太花時間點到即止算啦，大家都係即興玩下野

樓主介唔介意media人加入戰團
呢排做公司branding做到個人謝曬
好想做下其他野呀屌

一齊玩啦 樓主一個人唔夠時間搞咁多

歡迎呀，大家自由發揮

高汁post
重要無走數

Code or mom

咁都live到

w ho

春天該很好，你若尚在場…

得隻狗郁 唔知做乜鳩

想抱樓主了

支持樓主
慢慢整啦

live咗留名

留名系統啟動

高汁post

勁噃 豬持樓主

好靚

樓主整得咁靚, 遲下應該可以變成生意

好似林峯整容前gif

g持

樓主整個一兩張之後就會失蹤架啦
呢啲post都慣晒
個個開頭係威係慣咁 之後就潛水

Sydney bridge

加油呀

痴線 仲有血

樓主不如整個課金系統
課左個啲整先 免費個啲之後先揀黎整

老鳳整比你咁

推，留名

屌先整得2個

樓主去咗邊

滅時潘

笑到我

after effect?

好撚cute

可唔可以整個由後爆上前嘅漣漪式

點整，好勁

高汁留名

穿崩位先係神來之筆

要整到更似 , 仲有好多野要搞 , 9整完出黎算啦
留返靚野比樓主整

anyway 好撚型

幾得意

good try but not good
still liked

after effect

但張圖死咗, 我再up 過

神人

呢個唔LM 就真係 CLS

睇下啲海水紋只係上下郁緊，個天半透明穿過啲建築物

劉明

講你咪最撚叻囉

Cute

有未 唔係吹你 但好期待😢

樓主係邊

等樓主呀

今晚有冇圖

睇得唔清 好似見到有Vascular markings trachea 又喺midline 唔似pneumothorax wor

希望有我份啦

Ching 你係咪PS退地分layer再放AE郁？

想學
可唔可以講下用咩軟件?有咩竅門?

做得好
留名
想問三叔機要點down呢啲gif

高質

我碟雞髀薯條呢

勁到

盲閪

你老母坐監比狗屌生你出黎

係個腦諗由起骨架 再整到郁都覺得煩到痴線
如果係AE整既話

發現呢個post有唔少閪客
Btw 樓主張木蘭好勁

Puppet pin?

做設計既唔好慣左低聲下氣啦
你好勁架啦 慢慢整

樓主有料

諗起lol 登入介面

係佢地老馮姐，唔洗chur親自己

Tik tok 啲filter 嚟
真人pose 自動轉卡通

m巾咁嘅樣

#262

開個ko-fi俾我哋俾啲錢你幫補下

傳說中㩒一粒掣就搞掂

cute

Pad啲寵咁

cls

前面有CHING幫手改左

一個識得令相片中人樣變到識得郁嘅網站

幾好wor

好搞笑

口
唔該樓主

翻號呢

整完得返個樣

辛苦晒

睇嚟藤本畫功好好

諗起機戰D機體同乳搖

push

呢張正，正評

呢張又正，正評

果個傻閪仲要一班小學雞fans

不如唔好哂樓主時間，過一百正評嘅圖先整

垃圾樓主冇本事整咪開post

真心想你幫手整整佢

樓主用咩software 整

你睇返套戲埋郁囉

想睇吓有冇意外驚喜

樓主上面咪整左lo....

好柒

唔係樓主post 㗎…
credit : 神丁
比張圖我試下幫你整郁佢

眼殘睇眼科啦撚樣

獻醜不如..

dllm其實整郁佢係咪咁西難？熱門左咁西多日照常理連登集好撚多奇人異士應該晨早大把人幫手整郁d圖至係嫁。。一味等樓主莫非難度高到萬中無一？

希望圖中班兄弟平安順心

樓主你張千與千尋可唔可以偷黎用

以為會搽碟

好似賣緊廣告

樓主我好中意呢套野，祝你一生好人平安

name? FBIG??

乳搖

終於追完post，爸打係有料，係唔係做開CGI?

屌...係街大笑左

好野

係茄汁！

Cls

估你唔到辛苦哂

6選1

係呀，不過我都仲自學緊

係，不過畫圖就無接觸，Design上都麻麻地

After effect animation都已經有好多

我自己都仲學緊，擔當唔起

其實都係同一原理，用after effect key啲animation

Search After Effect animation tutorial就有好多

我都覺補底好麻煩，你呢張補得好靚，加油

我純粹當練習下，不過都可能無心機整就會潛水

你已經整得靚過我好多

係呀，有穿崩位可以即刻喺PS到改，方便好多

After effect，無乜竅門喎，都係做得多就會熟
同埋可以用Pulgins省好多時間

唔係呀，只係整啲簡單既動畫，未去到咁有料

即刻好想食

seed呢屌你

雙層牛肉巨無霸

iOS: video to live photo

笑死支持樓主

勁得濟

OK

高質post 樓主加油

關鍵字
after effect
puppet tool

比張圖我試下幫你整郁佢

樓主翻agency?

隻雞脾幾好玩 , 又整左張

笑咗巴打你都好有心機，加油

唔啦，費事騎劫咗樓主個po

想睇乳搖

炸雞髀點整

淨係斬件分圖層都用勁多時間，
更可況要整埋動作
好勁

笑咗 好正

Darling harbour

求名

印象中係圖入面係健康嘅肺

抵我追你post樓主

Seed呢屌你

用咩software 整？

你做乜衝出黎柒

好高汁

Seed呢

(User blocked - 主席習近平)

四月精選，留名

痴撚線

想抽張卡有冇保底

幾正加油

屌， 咁撚大個屎忽都有

果個正一垃圾啦成班on9仔重要附和佢

正 我覺得好靚呀

好大條毒撚

多謝你比啲歡樂香港人
連登宜家除咗PR五毛引戰狗post
少咗好多高汁post

厲害呀ching

欠左你咩